好肚餓...有冇人同我食宵夜

啱啱返左屋企

想食甜品

飯都未食

岩岩收工咋

星期五好想出去食野放鬆下

不過好眼訓

有冇人食甜品糖水

食緊薯片

垃圾食物

有冇九龍灣嘅bb

冇人理 算了

我岩岩就係喺九龍灣收工

你不如聽日先講

好啦
咁我聽日再講

你請我就食

等你

食我食剩嗰d

我想同你去

Why

你唔想同我去咩

鄭俊弘好扮野